香港人可唔可以騎劫義勇軍進行曲？？

起來！
不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！

我們萬眾一心，冒着敵人的炮火前進！
冒着敵人的炮火前進！
前進！
前進！進！

其實好啱我地用

整番個廣東話版會好d

之前有post已經做左

不嬲都話啱我哋用

民國果陣寫㗎

台灣軍隊都有用首歌
只不過比中共騎劫

起來！送你到無人權世界

整左啦

我上次改完比人鬧

義勇軍進行曲唔係比人落左架咩

過咗國歌法我地冇得再改

希望我地唱到有一日百度微博會屏敝啲歌詞

前進！
哪會怕攔路嘅惡棍！
亦無懼犧牲，誓令權力歸於人民！
中國奴隸叩跪不公的法規，
誰若有性就用風骨組織起聯軍。
前進！
抗爭！
力戰！
民族眾志一心，奪回普選的邦國前進！
自由將速速得勝前進！
前進！
前進！進！

呢個五毛黎

然後今年而被香港人騎劫

藍絲以後都唔駛唱國歌lu

光復中國 時代革命

大陸仔唱咪得 但班撚樣好似歌詞都唔識

要騎就騎佢個生活圈入面佔最大份嘅 一冇咗啲狗屎娛樂節目 啲陣痛至會上腦

呢個version 好d
BTW up 上大陸網先好玩

其實不嬲都岩用

比共匪騎劫姐